警犬父母車頭相

大家有冇?

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

推

試著說

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

0
0

正，仲要農曆七月可以撒下溪錢

一定要

大家要係公開合法途徑搵多d岩用既相片，整大佢

以後去咩區玩
就舉咩區嘅黑警
print哂全家個樣出黎 好似車頭相咁
用大聲公狂loop佢地全家個名
克警有咩豐功偉積
公開表揚克警應該唔洗比人拉架何？

岩呀!!!!!!!! 大推

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

再推

精神攻擊

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

警隊家屬心聲secret

Page 簡介：

呢排係咪因為屋企有人係警察令自己心事重重？
有冇因為同屋企個警察立場唔同令自己好多想想講但講唔到？

我地唔問個人資料、唔問真實，但你地有心事同我地，我地一定會post。

1. 唔會post任何起底相關，只post心事
2. 如字裡行間有資料爆出，admin會適時隱藏或刪除部份內容。
3. 唔會post太冇內容既投稿，長短都可以

以保障投稿者私隱為己任！

投稿：
Telegram：

push

哂氣啦 雨革連觀音關公都拆x

自己父母個心理感受唔同d

Push

其實哂大幾幅徐步高軍裝相拎去舉會唔會令班狗有陰影？驚怨靈索命？

推，狠狠推

push

8月5齊罷工

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

當年關公廟都大力大力咁拆

狗冇眼㗎

自己父母嘅相片 會有唔同嘅心理感受

用同身處該區指揮官/大粒有關人物，等啲散仔狗射完都驚俾上頭針

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

用雜種相做盾，等班仆街影到相都唔可以係大陸造新聞

😂

希望有攻略可以講下詳情細節

好簡單 就係搵下唔同狗仔 嘅父母樣貌照片

然後有咁大整咁大印出嚟

越多越好

譬如去天水圍狗屋， 就準備定天水圍狗仔嘅父母照片

然後高舉呢d車頭相， 唱下70、80年代既兒歌，刺激下佢地勾起細個父母既教誨

記得係要前線狗仔嘅父母相， 咁佢哋先至會真係 feel到，

如果你印一啲唔關佢事既人既照片（譬如林鄭），佢唔會有咩感覺

話說你地Hit and Run想點組團？

集思廣益！

推呀！！

我驚佢地攬住張相喊
其實黑警返工
見到前線義士係自己老婆仔女會點？

一齊印多啲車頭相啦

推囉

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

文宣方向: 求美國介入

支持

推

文宣方向: 求美國介入

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

大家唔好淨係like and push，記得print呀！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

咁岩呀，絲打，我都岩岩出左篇講類似既野，外國文宣真係需要更多

文宣方向: 求美國介入

互推

有冇tg一齊合作